如果唔係拉莫斯 沙拿打曼城會入唔到波咩

拉莫斯真係好賤囉

今日見沙皇跑個陣隻手唔係好自然
就知又係拉莫斯呢條友作怪

拉莫斯有無撞親懦夫雲

屌

收到拉莫斯頭先有份睇波
邪撚住晒沙皇

拉膠正仆街

拉莫斯踢緊波啵，對緊黃潛

最衰都係佔中

Dllm 拉莫狗
搞到lovern 都出埋事

收錯風

踢波用腳踢嫁嘛
睇波就用對眼

好似打少個前咁 成場波都甩 波都帶唔到 最衰都係拉莫斯條仆街

最衰都係拉狗

文尼係咪又比人撞到腦震盪所以咁早換走?

香港人淨係識睇英超西甲踢緊咩知西咩

樓主怨婦到

永久傷殘去打殘奧啦

拎左歐聯氣勢都唔同啦 一撚定係拉莫斯問題